張建宗，你放心 最尾先會清算你

成功搞到班狗咁大反應

呢次得佢同波叔無咩屎上身

推佢做下任特首啦
特首咪就係要呢d
最緊要回應民意

張建宗真係官到無求

咪搞笑啦 佢只係一粒旗子 邊個做都一樣